\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ccc}
        \toprule
        F.S.&Multimetro&Microvoltmetro\\
        \midrule
        $\SI{200}{\ohm}$    &$\infty$ &$\infty$ \\
        $\SI{2}{\kohm}$     &$\infty$ &$\SI{0.688}{k\Omega}$    \\
        $\SI{20}{\kohm}$    &$\infty$ &$\SI{5.76}{k\Omega}$     \\
        $\SI{200}{\kohm}$   &$\SI{177}{k\Omega}$      &$\SI{47.48}{k\Omega}$    \\
        $\SI{2}{\Mohm}$     &$\SI{1.054}{M\Omega}$    &$\SI{0.33}{M\Omega}$     \\
        $\SI{20}{\Mohm}$    &$\SI{6.15}{M\Omega}$     &$\SI{1.625}{M\Omega}$    \\
        $\SI{100}{\Mohm}$   &         &$\SI{1.887}{M\Omega}$    \\
        $\SI{200}{\Mohm}$   &$\SI{1.1}{M\Omega}$      &         \\
        \bottomrule
    \end{tabular}
    
    Aumentando il fondo scala diminuisce l'intensità di corrente generata dal generatore di corrente interno allo strumento, quindi aumenta la resistenza misurata. Notiamo come in realtà
    il microvoltmetro per i fondoscala da $\SI{200}{\ohm}$ e $\SI{2}{\kohm}$ utilizzi la stessa intensità di corrente, infatti usando il primo fondoscala segna $\infty$. Anche i
    fondoscala da $\SI{20}{\Mohm}$ e $\SI{100}{\Mohm}$ del microvoltmetro utilizzano la stessa intensità di corrente, ma nel secondo caso è presente una resistenza in parallelo
    da $\SI{10}{\Mohm}$ e quindi il diodo viene attraversato da un'intensità di corrente minore. Il fondoscala da $\SI{200}{\Mohm}$ rappresenta un'eccezione.

\end{table}
